［有圖慎入］本洗新增3宗輸入個案（袁志豪攝）

嚿雲一定好撚黑

粗重嘢等我嚟

黑色暴雨警告

好大

成排⻣你都岩